警察進入立場新聞觀塘辦公室！

仆街了

點解佢地要咁深黃

好似無進入，但去到門口

無進入
要 總編輯 簽收一份交出文件令，要唔知幾多日內交出文件

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

睇見隻豬就火滾想撕左佢

#1 - 誠哥真係好醒目

開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

#1 - 好怕d勇武派

街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

#1 - 想報仇

[quote]發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

推

黑警屌你老母

觀塘

香港美麗島 2.0
上次 1.0 係掃蘋果日報

中立場